點解周圍都有sensi呢隻印尼口罩賣

印尼人唔使戴口罩？

政府會派

有冇人懷疑過點解印尼完全冇人確診

唔驗咪冇人確診囉

因為淘寶有呢個盒賣